九龍塘爆黨鐵閘嘅手足 全世界都認得你喇！

講十萬次 遮耳仔！！遮耳仔！！遮耳仔！！
連到副鏡都冇！！全世界都認得你喇！！
唔好拉低個豬咀
Live影得好清楚呀！！！